男仔會唔會同女仔分享屋企事？

求各位大神解答其實男仔會唔會將自己屋企唔好的事同埋前女友的事同女仔講？咁會同個女仔講又會係咩原因？同埋會唔會比女仔朋友單獨上自己屋企（係我突然話想上他屋企睇狗）？呢啲野對於男仔其實係咪只係平常事？對個女仔只係普通朋友？？

冇事發生過呀

好熟既朋友會

好好傾嘅會，不過同你分享呢啲私人嘢唔多唔少一定對你有好感。

一個女仔話想上你屋企睇... 狗... 喎！ 俾我都話OK啦